# Node Demo Web App

Scheletro (funzionante) di una applicazione NodeJS che implementa un web-service ed una pagina web e che sia deployabile come container all'interno di Kubernetes. Chiaramente ha quello che serve per essere dockerizzata